(IVE) 幼教爛grade 你問我答

點算好 今個跌得好勁 gpa得返2.2

Year2?

利申 Year2炒曬

利申：Year 2，炒咗普通話

我係BB仔 想問有冇絲打可以照顧我啊？

係呀 點算呀

真係好鬼難

合格都好啊

有冇報大學

你地上次讀乜選修科？
我讀環保果個

Design爛grade

唔好做教畜累人

最多咪升唔到U 幼教HD出到黎 幾多分都係參加多 Btw sem5都要加油

參唔多